住緊公屋.隔離屋話我隻狗太嘈...依家話要call漁農同房署

借朋友ac post文

屋企養左隻狗半年左右..幾個月前隔離搬左家新住客
一開始都相安無事既.
..係有幾次冇啦啦話我隻狗好嘈.成日吠..叫我留意下
咁大家都知架啦..門口有人經過隻狗吠兩句好正常
所以我都有同佢解釋
咁前日半夜三更
個濕鳩鄰居過黎拍門話我隻狗吠撚夠未
我即刻火撚滾..屌鳩條友：「又唔見其他人投訴..你養過狗未架？你半夜三更拍門我夠可以話係你嚇親我隻狗」
之後佢話會報漁農同房署
依家我一個女仔人家唔知點算好...
好驚真係會搞我隻狗...果陣買翻黎都成萬蚊
好辛苦儲左好耐錢
我又唔想低聲下氣求個仆街鄰居..依家點好....

公屋養狗就管好自己隻狗啦屌你老母

咁你係嘈到人wor

住公屋養狗預撚咗啦
快啲幫隻狗搵主好人家咪撚害人
唔係搞到要隻狗陪你訓街就陰鳩公

搵fd養一排先囉

冇 係你唔啱在先 可以點 自己諗

自己都未養掂學人養狗

繼續養囉, 無野架, 扣分姐, 扣夠分咪公屋都無得住囉

1.買狗
2.你嘈鳩人仲要人地忍你
3.你嘅朋友就係係

冇錯你自己養得就管好D啦

佢痴我多...我怕其他人會對佢唔好...

公屋養狗一直係非法行為，而你好似講到鄰居唔啱咁

又唔見其他人投訴

問題係你有問題 仲唔想低聲下氣 唔通可以靠惡凶返佢咩 唔係話養狗係咁 都要理下其他人感受家..其他住戶可能唔出聲ja

食撚屎啦你, 你咁撚把炮覺得自己無錯咪繼續養屌7 返你D鄰居囉, 比人扣分果陣屌7埋房署告鳩佢囉, 挑那媽, 屌你老母臭西

唔代表無問題

人地忍你炸，你估真係唔嘈咩，睇死第二個投訴你又會話又唔見第三個人投訴？

住公屋就咪撚學人養狗啦
要養就自己做on撚9算啦

抵撚死
自我中心到

咁撚串
攞碌棍過隔離屋打到條友唔敢出聲囉

同樓主住同一層既人我建議你地係電梯口貼張Ａ４紙屌佢

最撚憎養狗唔教狗係又吠唔係又吠

咪臭係, 養狗唔撚教就算比佢咁撚把炮買左層可以養狗既樓都一樣會比人投訴啦

張開腿贖罪

假膠
Btw 公屋養乜撚野狗 屌你老母

等成層人都知果家人住左個ｏｎ９仔

打人唔犯法我都想 真係嬲

買番黎都成萬？
關人撚事咩 錯就係錯啦撐乜撚野？？
支持人道毀滅

（樓豬/樓豬個朋友）

唔投訴你係人情，投訴你係道理

抵撚你死啦
咩叫唔見其他人投訴
不如你問下點解其他人冇俾人投訴啦on9

得我覺得樓主似假膠？

屌害撚左隻狗
最仆街都係你呀

你有咩資格嬲呀死窮撚

屌你, 你養狗都夠彊啦, 怕咩丫

明知自己住公屋仲養狗
害撚死隻狗

無投訴唔代表你做得啱 公屋不嬲唔俾養 你要養都算喇 你教唔好隻狗 人地投訴你好正常 女人就大哂吖？萬幾蚊又如何？

公屋養得狗？

公屋唔俾養狗喎咁你又養

隻狗真係可憐

自己唔啱在先
仲擺上黎想博同情
等你隻狗人道毀滅啦

我問綺禮借個ac黎問大家意見姐

你覺得自己冇錯咪唔好理佢

公屋就唔好養狗啦

人道毀滅會唔會過份左呀
話曬都係一條生命

住得公屋就守下規矩啦養狗 仲要嘈到人

我住公屋咋嘛
養狗又點喎
乜你咁冷血㗎
將毛孩趕盡殺絕
你冇人性你冷血呀

樓豬我幫你諗埋對白啦

積下口德啦

一個正皮都冇
邊個岩邊個錯好清楚

公樓萬幾蚊買狗。。。？
咁你都幾有錢，做乜仲住公樓，浪費香港資源

佢隻狗如果最後被人道毀滅
個原因係因為樓主既自私
無野已經可以阻到佢既自我中心

Rip狗狗
下世唔好投做公屋狗

人道毀滅隻狗就真係過份左, 不過人道毀滅你條友就好合理

似假膠

屌你呢啲時候都仲喺緊張一萬蚊多過隻狗

咁有時門口出面嘈 大聲
會嚇親隻狗架嘛

港女

難分真與假

你隻狗就唔會嚇親人既？

假膠？
公屋養狗
兇返人
成皮野買返黎

裝隔音棉囉, 整到好似成間BAND 房咁囉, 屌

叫你一開始唔好養呀柒頭，明知唔養得重要去養

哦，好撚巴閉，嚇親你隻狗

人道毀滅你呀on9仔

肯定係假膠

你知唔知你間屋咁細，隻狗無位舒展會病架？

退左間公屋佢，搬去村屋咪有地方佢盡情跑動

隻狗應該因為佢主人自私on9要人道毀滅

公屋養狗已經錯
唔識教狗再錯
冇悔過之心又錯
最錯係你買狗同用錢衡量隻狗嘅價值

平時有同佢係走廊到玩

瞓天橋底咪得囉

假膠都咁多人理

假膠

0分重作

你on9啦
喺走廊玩
你唔好封撚埋條走廊自己瞓
俾間屋隻狗瞓？

屌你老母
咩叫經過吠兩聲好正常
你條廢閪比人告就真係正常
養狗唔撚教仲大大聲
自己死唔好累撚埋隻狗啦

諗定要間屋定要隻狗啦

兩樣都唔想冇左

咁插盲自己對眼囉

抵撚死啦，住公屋養乜撚狗呀，又臭又嘈，收皮啦你

唉 所以你養狗唔好的罪鄰居

就係你呢d仆街 我收養左一隻 又話會寄糧黎
影都冇啊！

隻狗咬人
人地:
樓豬:又唔見佢咬第二個？

屌你老母食屎啦 累左隻狗

買私樓囉 可以養狗

千錯萬錯都係你錯
人地嚇親你隻狗? 你條仆街唔養人地點嚇? 成層你隻狗住曬?
人地唔投訴你係人情 投訴你係道理
自己錯比人屌仲要串柒柒

記住
隻狗界人人道毀滅係你一手造成

知法犯法

見倒毛孩兩隻字即刻上火

問綺禮借ac咋....佢本人仲係隔離台

忍你係人情
唔忍你係道理
養狗就管好佢啦

內文 睇都唔洗睇
屌你老母 公屋養狗

你知唔知d狗係間屋跑
你唔會覺好嘈
但樓下係勁嘈

公屋本身就唔可以養狗，仲要唔係領養係買番黎，嘈到人地仲要屌番人轉頭，隻狗跟著你真係慘

我係動物台？

希望幫到你

最緊要係教好隻狗唔好再比人投訴

趁漁署房署啲人上嚟之前煮咗佢嚟食咪得囉

你岸鳩？
用下個腦好冇？

搭嘴問句 公屋可唔可以養貓

咁大家都知架啦..比狗吠唔高興好正常
咁大家都知架啦..公屋唔比養狗好正常
咁大家都知架啦..人地投訴你都好正常

樓豬摟屌

有醫生紙証明你

可以 合法

其實你自己講出黎果陣會不會覺得有纙緝問題

神父終於痴到人格分裂

住公屋養乜撚野狗呀？上黎post文博咩？

其實似係樓主自己on99無教好隻狗炸喎
我都有養狗，佢一開頭個個月又係成日亂鳩咁吠
狠心d都要打，佢一吠就打
唔想打既就買個狗口罩比佢戴
一吠就戴，口罩唔係完全隔到聲
但至少佢個口mak唔大就無咁大聲，困埋入房
基本上隔離屋唔會聽到

利申：隻狗教好左已經好少會吠，頂多玩得癲先吠一、兩聲

對樓主只需講一句，屌你老母

住公屋養得狗架咩

明知故犯 仲覺得自己冇問題咁

收到大家既意見 我個fd真係好抵屌

假鳩

養魚好過啦

好撚想屌柒呢d住公屋就養狗
屌你老母 住得公屋又養狗就一定有定心理準備俾人投訴點算
就係多得呢d仆街 唔諗後果
最後為左自己繼續有得住 就犧牲隻狗 棄養佢
自己就繼續舒舒服服攬住間公屋
隻狗就流浪 無家可歸
好撚憎呢d人 死仆街

樓主 你一係依家諗辦法揾人收養住狗仔幾日
等風聲無咁緊先黎返返黎
（不過再投訴你都係要搬）
一係就直接搬

如果你係會放棄隻狗個d人 我會祝你死全家

住公屋學咩人養狗 養甲由算啦
仲好意思屌人
人道毀滅你自己算啦
咪撚害左隻狗啦

如果打人唔犯法，可能你一早俾人打到柒撚濛濛呢

假膠黎架喎

香港好多樓主呢d垃圾
以為自己大撚晒

係咪三更半夜隻狗亂咁拍牆拍地拍到啪啪聲呀

一條生命？講到咁撚清高，你要記住你用成萬蚊買，唔係領養，仲有係你明知唔俾養都要咁做，要人道毀滅都係多得你

就係你呢D仆街 搞到隔離鄰舍無覺好訓 屌你老母臭閪

其實呢 我問左佢 佢就串柒柒
我角度 養狗唔係唔得 你嘈到隔離就係唔得 如正隔離日鳩日扑野扎到劏豬咁 你都覺得煩啦

好簡單，令到隻狗唔再出聲就得

或者令到投訴人唔再聽到狗吠聲都得

好明顯搏屌

嘈撚住哂仲咁撚串

開post駁比人屌

其實樓主真係覺得唔捨得隻狗
定覺得用成皮野買左隻狗返黎而嬲？

如果係後者 你真係唔適合養狗
生命唔係用錢衡量

你條死仆街屌九隔離啦 你大撚晒架嘛 使撚警佢喲 買多兩隻睇佢可以點

今晚淋佢紅油

公屋比養狗架咩?
嘈住搞到人地訓唔到覺
你覺得你冇錯???

打人唔犯法你俾你啲鄰居們打死左啦

支持比double租合法養狗

一來增加收入
二來人地私樓養狗唔撚嘈
租又平 又唔洗交差餉 仲惡撚過私樓
咩比人嘈住

2lai

自己犯例在先就檢討下啦
正仆街

屌無睇名入咗嚟

應該係假膠，照樣負皮

屌你老母

唔理你係咪假膠 負皮
between 人道毀滅 係話人道毀滅你呀on9樓豬

明顯假膠

唔合理又唔合法，post出黎搏比人鬧

好驚真係會搞我隻狗...果陣買翻黎都成萬蚊
好辛苦儲左好耐錢

論錢唔講感情

人道毀滅

屌你老母我對面屋又係養咗隻狗 臭撚到仆街 成條走廊都係果陣味
利申公屋撚

一定系假膠

係 sorry

有D人唔鐘意9，你隻狗唔嘈佢一樣睇你唔順超，住得公屋就自認倒霉，一係你自己搬一係等比人趕

等隻9唔係到咪同佢玩大佢Lor, 尼個係你權利

假唔假都好 公屋養狗真係終極自私撚，害左自己隻狗又害左鄰居

希望漁農處可以捉你去人道毀滅

樓豬係動物台假膠黎

買狗撚。。

難聽過粗口

住公屋唔好養狗，同虐待無分別

講到住私樓啲狗唔會吠咁
係人都知香港地都係住一個單位多過自己有一棟樓/村屋
咁不如得村屋撚先俾養

明知害撚左隻狗都照養 屌你老母
得罪講句 公屋養狗死全家

你老母畀狗屌
屌到有愛滋

假如我自己冇得養 我一定會去督埋其他人灰

總有第一個人投訴

我仲以為睇緊5P
自己犯規就要heresay

成日都以為自己隻狗大晒 吠下係正常
人哋唔係老奉聽狗吠聲
半夜比呢啲聲嘈醒係人都燥啦

俾朋友養住先
一係戴狗罩

公屋住戶可因「精神需要」申請飼養伴侶犬，過往常被誤會必須獲得精神科醫生證明才可獲豁免，但房署在會議中釐清：「如租戶有特別需要飼養服務犬或伴侶犬，只需連同註冊醫生的證明文件，就會酌情處理有關文件申請。」

G.D.A.H.指出，在房署正式澄清後，至少有一宗成功申請個案。個案為一名女士，與家人同住於公共屋邨，沒有任何精神及情緒問題，在獲得醫生證明有需要飼養伴侶犬後3星期，獲得房署批准養狗。

唔俾樓主有特殊需要咩

都係嗰句
請善用起底功能
次次都有人中招...

仲咁撚串好野
等人道毀滅

就算唔嘈，你都唔岩啦

大仆街 鄰居

幾個月前搬左屋
見鄰居養左隻狗
諗住佢隻狗幾乖冇咩點嘈冇理佢
跟住過一排就開始黎料
一經過佢門口就吠鳩我
有時訓緊教無端端係到吠
忍唔住過去話過佢
咁前日半夜三更
隻狗係撚咁吠,俾佢嘈撚醒左
第二朝我要開早
躁躁走去隔離屌左兩句
點知條友惡人先告狀話：「又唔見其他人投訴..你養過狗未架？你半夜三更拍門我夠可以話係你嚇親我隻狗」
屌那星,自己違規養狗仲要好似大撚晒咁
火撚滾即刻報漁農同房署
話知佢個隻名種狗
最好捉去人道毀滅

好奇如果隔離有對狗男女仆野嘈醒你會點做？人地合情合理合法

一齊3P

住公屋仲養狗？